請大家尊重下曼聯！

請自重！

無人理

曼聯得罪你地啲咩